大波驊 係人都知你係英國比共產黨夾返北京既人質 扮乜撚野

收皮啦屌你老母

林鄭個表情好臭串，改圖？